唔開心食唔落野點算

好唔開心
成個人肚餓冇力怕凍
但完全唔想食野
一日只食一餐或者兩餐
每餐都迫自己勉強食
自己中意既食物都冇興趣
次次都係食一兩啖算
一食得多野就想嘔
可以點算？
再咁落去我會唔會死？

去做運動
攰到冇得你唔食，唔食野好傷
加油

我連企起身都冇乜力
我都知唔食野好傷
個胃都痛
但就係食唔落

我都試過咁
一係搵啲笑片睇下，focus喺第二到
食唔落都keep住飲水，最好係有糖嘅野飲啦

我試下啦

加油

支持樓主

多謝你

打個j就將d唔開心射晒出黎

除非你自已吞返

我都試過呢種感覺
前排試過唔開心到唔想食野
講緊食左半個公仔麵都會嘔
真係好辛苦
但唔開心既日子總會過既！
搵d有興趣既野做下等自己唔洗諗咁多唔開心事
加油！

出去行下 散下心
我都試過壓力大 唔開心 食唔落野
做咩唔開呢？

失戀
上一次失戀都係咁

試過無食野4日，但有飲水，都ok
之後你會食返野，無事